<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="questions">
        <item>1. Выбирая из всех в мире, кого бы вы пригласили в гости на обед?</item>
        <item>2. Хотели бы вы быть знаменитым? В какой области?</item>
        <item>3. Прежде чем сделать телефонный звонок, вы когда-нибудь репетируете, что собираетесь сказать? Почему?</item>
        <item>4. Каким вы представляете идеальный день?</item>
        <item>5. Когда вы в последний раз пели наедине с собой? А для кого-то другого?</item>
        <item>6. Если бы вы могли жить до 90 и сохранить либо разум, либо тело тридцатилетнего в последние 60 лет своей жизни, что бы вы выбрали?</item>
        <item>7. У вас есть тайное предчувствие о том, как вы умрете?</item>
        <item>8. Назовите три общие черты, которые есть у вас и вашего партнера.</item>
        <item>9. За что в вашей жизни вы чувствуете наибольшую благодарность?</item>
        <item>10. Если бы вы могли изменить что-либо в процессе своего воспитания, что бы это было?</item>
        <item>11. За 4 минуты расскажите вашему партнеру историю своей жизни настолько подробно, насколько это возможно.</item>
        <item>12. Если бы вы могли проснуться завтра, приобретя качество или способность, то какое/какую?</item>
        <item>13. Если бы хрустальный шар мог рассказать вам правду о вас, о вашей жизни, о будущем или о чем-нибудь еще, что бы вы хотели узнать?</item>
        <item>14. Есть ли что-то, что вы мечтали делать в течение длительного времени? Почему вы не сделали этого?</item>
        <item>15. Каково наибольшее достижение вашей жизни?</item>
        <item>16. Что вы больше всего цените в друзьях?</item>
        <item>17. Каково ваше самое ценное воспоминание?</item>
        <item>18. Самое страшное воспоминание?</item>
        <item>19. Если бы вы знали, что в течение одного года вы внезапно умрете, вы бы изменили что-нибудь в вашей текущей жизни? Почему?</item>
        <item>20. Что значит дружба для вас?</item>
        <item>21. Какую роль любовь и привязанность играют в вашей жизни?</item>
        <item>22. По очереди назовите положительные характеристики вашего партнера. В общей сложности пять пунктов.</item>
        <item>23. Насколько близки члены вашей семьи? Считаете ли вы, что ваше детство было счастливее, чем у большинства других людей?</item>
        <item>24. Что вы думаете о ваших отношениях с матерью?</item>
        <item>25. Составьте по три правдивых предложения, начинающихся с "мы". Например, "Мы оба в этой комнате чувствуем…".</item>
        <item>26. Продолжите эту фразу: "Мне бы хотелось разделить с кем-нибудь…".</item>
        <item>27. Если бы вы собирались стать близким другом для вашего партнера, пожалуйста, расскажите, что, по вашему мнению, он должен о вас знать.</item>
        <item>28. Расскажите своему партнеру, что вам нравится в нем; будьте предельно честным, говорите то, что вы не могли бы сказать малознакомому человеку.</item>
        <item>29. Поделитесь с вашим партнером постыдным моментом из вашей жизни.</item>
        <item>30. Когда вы в последний раз плакали в присутствии другого человека? Наедине?</item>
        <item>31. Расскажите своему партнеру о том, что вам уже нравится в нем.</item>
        <item>32. Что слишком серьезно, о чем шутки неуместны?</item>
        <item>33. Если бы вы должны были умереть в этот вечер, не имея возможности общаться с кем-либо, о чем, не сказанном кому-то, вы больше всего жалели бы? Почему вы еще не сказали им этого?</item>
        <item>34. Ваш дом со всем вашим имуществом загорелся. После спасения близких и домашних животных у вас есть время, чтобы забежать в дом еще раз и спасти какую-то одну вещь. Что бы это могло быть? Почему?</item>
        <item>35. Смерть кого из членов вашей семьи задела бы вас больше всего? Почему?</item>
        <item>36. Поделитесь личной проблемой и посоветуйтесь с вашим партнером о том, как он или она справились бы с этим. Затем попросите партнера рассказать о том, что он думает по поводу вашего выбора проблемы.</item>
    </string-array>
</resources>